澳洲極右政黨One Nation 黨員接受專訪 支持澳洲接收更多香港難民 因大家價值觀相同 而大多係特朗普支持者！

香港人支持侵侵，已深入民心

老實
點都好過收咁多支國移民啦
嗰班人直情想澳洲死

代表全黨?

一共3段訪問片段，好值得全部睇晒

可以睇吓佢點睇澳洲華人社區、貿易戰、伊斯蘭極端主義、對移民嘅睇法

希望係右派而唔係右膠

生命體不承認自己是人類
踢出人類圈無需分裂顛覆
不要再被左膠和右膠迷惑
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

支持呀

啱呀 網絡的力量

佢肯定唔係膠，有節有理，好有自己睇法

其實佢make d point好正常common sense
真係阿豬阿狗都極右

任何願意在人類的籠子裡存在的左派或右派，依然合乎人類的利益。
但脫離人類的左膠和右膠必須消除。

生命體不承認自己是人類
踢出人類圈無需分裂顛覆
不要再被左膠和右膠迷惑
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

極左嘅人確實需要一啲極右嘅思想嚟平衡

講到明個人意見

睇下嗰班極左派同支那人會唔會反對香港人移民入嚟澳洲？
似乎佢哋一定會批鬥我哋係壯大極右翼勢力

我想請問下伊斯蘭係邊條片？

根本最好方法就係cut支那移民加香港人

唔該你呀～

source?